將軍澳街坊推乜撚post

全部推同一部戲洗版

屌你老母

好撚得閒？

Block鳩佢啦屌

屌完佢先再block

一個佢，一個將軍澳謝霆鋒

啱啱屌完
Block 得